聽講你地11.11想3罷？

求下你哋呢班黃絲，今日開花千祈禾祈唔好搞地鐵站，千祈千祈唔好搞到佢聽日開唔到。咁樣會好多人塞晒喺地面，到時小小rb已經夠塞爆曬。

我要準時返工！今日開花千祈唔好搞地鐵站！

P牌想推但推唔郁

美國陣線要人呀!!! 有冇識人呀??

拿講明先, 無黨鐵我唔開工架

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

新界北分區:

將軍澳分區:

車隊:

又係樓主你條垃圾..

仆街! 死返去你老母個閪度啦！
Attention Seeking到你